[轉發]前線警員的心聲

屌你老母咪撚再同啲黑警洗白
個個打人都大大力
根本就好enjoy打人
黑警死全家

7.21 Full gear 港島見

入黎岩啦
屌你老母死黑警

721 見

全人類同我出黎呀

推